我諗到個將屎水過濾成乾淨水既方法。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

將屎水擺入冰格雪成屎棍
再一啖一啖啜走晒d屎汁
淨低既就會係乾淨既水

岩日

拎晒你d羊串成羊形蜈蚣
跟住掛起佢 再由第一隻灌屎水
去到尾d屎水就會變乾淨

屌你老母

做緊濾水器公司,你問我答

LIHKG @ Android

巴打洗唔洗我幫幫你